返工搵錢 為生存定生活

做到隻狗咁
得雞碎咁多 為乜

如果唔係老豆老母同條囡有期望，我真係寧願咬老綜住公屋炒下散。雖然搵錢少，但係生活質素真係高好多

究竟乜野先係生活